(西瓜) 錢大康死撚左去邊?

屌你老母 錢大康潛撚完水未
48小時內你救唔到方仲賢, 你都唔撚洗再做校長嫁啦